[泡泡龍] NBA 2017~2018 賽季季後賽討論區 (58)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Lbj

cavs in four

58

睇到DDR處理game 1球last shot，就知泡泡龍呢隊波根本無變到

根本隊波無人守到lbj 就難打 唔明速龍4-0 係點黎

13分 開始倒水

咪倒水求你

季後沾

我皇落左場？

一陣比人反cup

殺龍大會又強制完結

係度
不過DDR入番幾球

冇 ddr +大V入波

fadeaway 失效開始

放心唔會

開左練波mode

見到牙fred好嘔心

Nance better

又派垃圾陣容出場

邊有幾
一球and one +大V補中

拉開太多唔好意思呀，個場靜過靈堂

真係唔好咁快出牙fred啦屌

你唔過番去？

俾我皇打到唔敢吠

隻抽

香港嘅鄭俊暈係一條傻鳩

騎士嘅都係

練波

推呢邊啦，先兩版

Fred 真係好撚癈，班猢狗點睇

都已經唔係潮人唔好咁

機會出左黎wide open 唔入又關咩事呢

話晒都係西波龍主場
都要比比面，無謂搞到人地主場成個圖書館咁

green

agger

0分

我沒有辦法 為你開滿天花瓣

猢狗打晒飛機架個陣

我皇：我要俾你地試下垃圾刺俾我嘅屈辱

lbj今場係咪想40+三雙

吾皇仲射緊

有機上50

-2 板

呢條友養唔熟，係潮派來刺殺吾皇

主要問題係身為隊中主力係應該自己finish
而唔係交俾新仔

痴線

癲撚咗

話咩西波龍有希望個d真係得啖笑
見到吾皇驚到呢

on9....

傻撚咗 真係鳩射 hot撚到傻

痴撚線

Wtfffffff

吾皇對膝頭好似有事.....

屌你個閪占狗串到

精液出黎咬下佢地ok?

吾皇應該真係好憎龍

番工哲學
波要射
膊要卸

5分鐘 差7分

冇得守

反皇嘅出一出黎可以嗎？

想知你仲有咩反？

癲撚線咩
Wide open 唔交要自己上做咩鳩

咁你去睇wb啦

Kobe上身

睇play by play 全部turnaround fadeaway
痴撚線

lue 調整左戰術

反吾皇個啲人潛晒喇又

33重下下同你我皇衝鋒咩
全勤加4x分鐘

你又贏

好撚癡線

黑哨保送

今日個highlight 應該成個都係吾皇fadeaway

成個場可以靜到一粒聲都冇

西波龍

一開NBA apps以為又壞撚左

今個series真係唯一一次唔抽猗
龍實在太西

反唔需要理由
利申：盲反

我皇隻腳傷左 fade 得多

明星雞（笑）

多倫多比人撚狗咁

練波啦屌你比爵偷咗場啦

果球咁關鍵
FVV傷左膊頭喎

咁你注定冇運行

唔sick ball

點星呀兄弟?

靜撚到

屌連fadeaway都勁過MJ就真係痴撚線

我都見，頭先入完果球佢對膝頭係好似有事

2:0

ok 下場會勝返黎

咁又未

我好記得未開土季後賽前我話速龍季後賽一定會西波
之後有個巴打屌9我話你有無睇今年速龍，d合作好左好多，又乜又物
宜家呢？咪臭係咁

投降吧

季後賽係巨星戰場，DDR插幾下花，跟住fake唔到，個波停曬，硬傳比隊友，果球根本唔叫空。

你係隊中皇牌，應該要有足夠信心去處理finish，咁樣比人覺得好怯場。

差2個rebound

Deforzen

佢慢左 唔敢fade

叫鄭俊弘唱

吾皇腳傷休息兩分鐘就得

jr

chok rebound la lbj

拉到好遠先射

出bench la

又來

23分啦播手足

出後備未

係咪放棄左

吾皇落場了
投降啦 唔打啦

70.4% 命中率，唔再抽lbj水了

23分

5分鐘未啦
Pop po練兵都係3分鐘mark啦

Air左一球喎

繼龜後，西波龍再次證明你係咩料就咩料，不要有幻想

黎緊輪到睇登子同波叔能否突破

What ?

今場真係太癲
唔撚剷
球球fade away仲要tough shot

泡泡龍
有時真係忍唔住笑.jpg

Fadeaway練習完畢

你放緊暑假架喇

三弟係比自己人殺死

純粹想睇 Clarkson 同 Nance

重要有人出片撐串9球迷個下死呢
真係以為我地冇睇波咩

執撚左佢啦廢到

頭先air多球 無70啦

今場練波咋，練多兩場東決就啪啪聲

無耐前 巴克利 先講話 final係箭 對 龍

立馬燈死左兩隊

東岸第一 笑能jor...

佢有埋射波 真係無敵
體力 力量 組織 100

西波呢2年po主場都冇贏過猗

垃圾

其實吾皇係東岸真係可以做到一人carry成隊
係西岸就炆水d

除非客偷到場

當塞猗冇到

垃圾時間出後備啦
俾下人地刷下數據啦

上季塞都輸過2:0啦

垃圾占

計箭想打13111後
龍挑戰難度
打4111

跟本po D防守強度已經好唔同

我笑埋右

收埋左JAMES?

騎士想輸?

點同，rondo 之後傷左

Raptors in 9

上年龍輸4:0添

預左西波龍會輸，睇都廢事。快手快腳俾lbj 4:0 掃出局過暑假罷啦
瞌多陣睇塞算仲好

我要練catch & shoot 3分好忙
無得出街玩

難怪james話上場打得唔好

。。。仲有三分鐘開波喇喎

算啦, 多倫多, 吸多年經驗啦

你算唔算自爆左

俾下面好 佢地再垃圾都係湖人出品

算

大家當睇唔到得嘛

仲玩pull up three

真係傻架喎

小學生 ？

yes

Kenny?

你死啦
4jim9 俾人狙擊硬

Hi Kenny

騎士季後賽逐個打起翻JR, TT, Love

屌都係出嚟幫人練波駛鬼拎東岸第一咩..

邊個話輸一分就係差唔多強弱
邊個話只睇大比分就得
而家就俾你睇贏個3-4分鐘嘅態keep到48分鐘會出咩事

西書大少

返學喇

講個笑話，西波龍

CLARKSON MVP

佢地仲要唱下歌跳下舞咁
可以瞌多15分鐘

你識唔識分pull up 3同c&s 3架

朕 打撚爆速龍

上堂用電話？

屌你地又叫佢唔好咁癡波又唔比人c&s
佢undersize又唔可以offball drive
唔練三分c&s練咩

牙FRED刷下分先啦

屌神龜啲 Fans 係咁上下質素

CLARKSON ALL TIME 第一人

朕不給的 你不能搶

威啦你叻啦殺完龜殺埋龍
刺撚特別小器

人地既post關我咩事

笑撚死小學生

牙fred打垃圾時間先有貨 代表啲咩

生性啦

siu4

你都係刺撚

垃圾始終係垃圾,吸幾多經驗都冇用

drake走咗

又自爆

Can we trade drake?

吾皇個恥笑

求教

都話佢呢啲所謂球迷真係唔好出黎柒

豬18分 搞笑
你唔打既season米能咁認真啦

西波龍 主場輸兩場仲打條毛咩！

朕今年champ得
登基了

係呀唔關你事呀 知喇知喇

費鳩事俾perkin串

只限東冠

俾下面唔玩細路 ok?

上年都無咁慘
衰衰地都贏過兩場主場

主場一般市民FANS俾盡都係圖書館
drake

想睇東決數字人打騎

最小氣係你 陣間實起人底

前年啵

大少都唔係咁嘅樣

自爆真係hohosiu

0-2未係地獄
0-3就係

8 straight playoff wins

Sorry 我過份咗

過到塞先算啦

Come on
東冠也是冠

前年嚟，上年俾lbj走線追住打二輪橫掃

西波龍

係啊，你個朋友仔嘛

Fan pages group 見到都要殺

成班冇用過fb

重有最新個集
也許他們不是泡泡龍

唔好咁老定啦
騎主場豬波又唔係未試過

無記錯西書大少高瘦四眼有幾分似連狗

LBJ playoff vs Hawks: 12-0

今年比班友吹到我都覺得龍會過到皇
屌又係barney

不如呢隊西波以後唔計常虧賽成績

似六號

也許呢兩個字真係用得妙

同埋大家係咪咁唔見得人啊
驚自爆到咁

屌那星 今日騎士得笠 5成2命中

TT 100%

其實你地班友係咪會搞網聚
成日話見過
定係我認真左

笑撚死
上堂專心聽書啦

同西波龍講數據流
即係同25講忠誠一樣
廢up

係

一定指住我來笑

希望西波龍呢隊垃圾可以執柒左佢

人哋潛撚左啦

真係見過幾個

出面自爆鬼妹老婆個Post貼埋相仲見得人牙

咪比人笑鳩

3to

今場贏18分 下場仲要返返主場 3-0機會好大啵

騎打西波龍成隊兩場夾埋先得8to

留意某幾位反占活躍份子靜咗

美國放緊暑假啦

咁睇返溜馬防守真係幾勁

美加用中文講哂成隊隊名好柒 侯斯頓火箭

Lue: 屌都話笠應該打5號, spacing! 今場咪攞左三十分

笠：屌你老母

屌奶星真係有恐皇症

大家係咪無用過fb
佢明顯係睇緊kenny個post

改名做靜了喇

不如你 cap facebook 成個 post 出黎
以正視聽

撐

咩潛左啊
我係高瘦啊

之前ddr都話打到想轉去猗同
Lbj打

想知殺香港果條 channel 果堆人有幾多個有睇速龍條片

開始覺得係堅

以前翁金華都係咁咖啦

精神面貌個term 咪仲7

大心臟

真係小學雞黎

DDR: 如果有吾皇我哋champ咗

唔係冇可能，反正都贏唔到不如一齊打天下

真心教下你地用facebook

睇波喇

被騎士橫掃，DeRozan：「如果我們有LeBron，我們會勝出」

facebook 80 90後先用既老土野😂

泡泡龍

心態已經輸左 常虧龍季後蟲真係冇屌錯

講ddr轉打法 練三分
成隊波轉團隊 加育成bench
嚟嚟去去都係依d咖啦

佢地有團隊 但巨星個part柒呢

幾時有講過，睇清楚d好無

波台班00後撚識用facebook咩 呵呵

08/05/2017 發表

又一年

今年又要講多次

我講緊OT LAST SHOT

利申我都偏向信你
但係你比 d 證據果個人唔係你黎睇下
難得咁好機會收唔鐘意你果班友嘅皮

佢話佢有lbj就唔洗輸

唔該你地完整睇一次DDR訪問
咪幾廿歲人個on99睇headline

出影片果個都預咗比人bin喇 有咩問題？

你完整睇一次先，佢有咁講但根本唔係依們意思

佢無講錯

東岸有尖士,

大字啱哂？

笑鳩佢 明屈架喇

夫子你可唔可以轉撐湧士

的確係啱今次，依個並唔係客觀意見

擺明係殺佢

撐緊喎

14個assist

tatum真心勁

咁夫子大字得嚟又真係講得冇錯

美國d體育記者係標題黨

特別係滴gay阿沖出黎柒

上呀我塞

我開頭仲以為
泡泡龍今季勁左
應該可以打到六場先輸

塞上力

好撚多人認真左

希望西波龍堆垃圾可以執柒左佢

我估佢過唔到毛

少帥：唔玩啦

紅撚上身

衝出黎笑鳩你

紅丁全場128分

我做證 呢個唔係西書大少

想問點解唔殺得阿軒？？

慘在仲有大約九成台狗未知咩事

我以為連登仔會好d

柒左就話擺明殺佢

吾皇日常
食飯瞓覺姦速龍

你就好啦
邊隊拎冠都無得輸
只有你抽人無人抽到你

佢真心當球迷冇睇波咩

紅撚獨得8分

76比賽梗有你

又真係冇你咁柒比人以下犯上

4-2出局嘅

其實真係不得不讚lue 既呢場，上場俾jr kk 射起左，今場jr kk 依舊瘋狂外線跑位等波，速龍上半場戰術block james 唔俾佢入內線同鎖死外投點知猗又改打love 主攻，初頭手風唔順都俾佢射到順晒

有啲懷疑輸76人係想走線打龍，舊年都特登落第二追住龍嚟打

中場成班屌鳩笠 即刻打起

個個predict錯撚晒，4:0猗馬，4:1龍猗，點知

tatum好好j

其實259比人屌得咁勁都係班美國帶風向
但我buy呀

啡要出啦

上彭？

啡出來了

騎啲人咁撚勁嘅

牙啡

其實佢場場都要有

屌得重手d都得

咁又冇 台仔都係估4:2多

我個人唔覺得柒
想抽水搵存在感就過主啦

哇嗚啡

溜馬打親沾都爆seed
龍就打親都手軟
笑死人

今年po完全冇得估
皇帶住班天使得得b都攞哂泡泡龍兩場主場

士氣brown

事實都叫抽水

雷唔係4:2出局咩 輸撚咗仲出黎抽水就收檔喇

love幾何入31分，西波今獲都扺死

塞啲球員一接波三脅勢做得勁好

而家又好期待skip bayless會點講今場吾皇表現

但溜馬對龍應該又會俾龍大炒

冇睇過個訪問
我fb睇過有人話ddr呢啲野唔應該講
後尾佢再出post話睇錯

第一場lead 10分倒哂都知出事

結論：心理問題 私家雞

西波龍真係無改錯名

KD比人屌得有幾勁啊....

我覺得 錯又好啱又好 佢心裏面係咁諗

無計，今場拉space 俾love 單打入內線，無人估到

smart100%，塞輸硬

到底點解佢地可以驚沾士驚到咁

愛神第三節單打打撚到速龍收晒皮

因為真係勁

希望班大師兄keep到

湧迷主宰宇宙 根本一打廿九都無人屌得佢地入

強殺

你都ON9
一打廿九只會有一隊可以做到

咁講真年年都覺得自己有機贏
點知最後比人炒 心理上都淆一淆先

佢又唔算錯

上年=湖勇聯軍黎

黃蜂

屌你 吾皇今日無解fadeaway牙

癲撚到

都無人守到佢，梗係驚啦
DDR打2號位就屈size，守3號就收晒皮
你搵個乜撚野Siakam同OG Axxxxx 去守 搞笑咩

SIAKIM呢兩場俾人draw foul draw到傻

block完波打中另一隻手算唔算foul

上場禮炮團
今場加埋阿笠
屌你成隊騎等打西波龍先起機

我想問有邊個人守到LBJ

溜馬夠冇人守到啦 咪打得好好睇睇

Og analdewc俾會然lonzo ball認證過

得笠仔命中唔夠六成

溜馬最主要嘔奶冇人守到佢
西波龍個兩件喇喎

個個都抽得
但你果d就低質抽水黑人憎
獌迷真係

守其他人守得好

點解好似冇咩76迷 主迷Saric?

覺得佢又穩又型

55

到底泡泡龍可唔可以幫騎打返起jc同hood

今年都係 轉晒會

上場咪唔穩
利申意粉打手

成隊波執柒左佢啦

我講緊米高果條

你開始

綠軍甩左幾球都救得返

最新果條係米加出 阿軒打

殺常規賽果條就on9

垃圾閪1 1 1

唔係掛 細龜有幾場柒到
一場1成命中
一場2成
一場3成

繼續插佢

吹大左啦

76要然了

佢再迷就除湧外所有勁隊迷晒架啦喎

箭騎76

morris

應該唔係塞先

MB太多犯規

唔了 睇好塞

照roy

你自已去睇 #214

冇可能

sor 咪嘈fmvp

支持 真心想睇咁既結果

你岩

米玩喇 勁隊得湧一隊

其他都係私家雞

紅撚

塞比人屈底 紅撚又咁hot

邊撚個再殺紅撚同我企出黎

西波龍唔想打比巫師入啦屌

我冇上嚟一陣啫 我手腳大少咩事

無喇無喇 聰明手感咁好

jj

冇事 係成班唔識用fb格硬抽大少自爆
柒左就兜話出左局唔抽得牙咁

足球撚想抽水但失敗

咁近都AIR

塞果然係虛火

你應該中文系畢業
理解能力好高

玩具又然

主場都輸十幾分

屌奶星姐係話我表達得差...
難得幫你...

16分波.....唔驚喎

又便秘

年年po都咁廢真喺有今生冇來世

話左唔係咪由佢
睇波好過

有勁咗一年嘅

癗第5場你已經好幫手

邊年？

本來以為cavs in 5
今日要改返
Cavs sweep😂😂

一睇就知76 上晒力
塞上次-6

今場76人防守明顯Switch同協防得好左好多 Celtics少左Mismatch機會

笑4

西書大少認證朋友

塞啞火

好期待76用新鮮感打到尾
出年超進化

感動

守得幾好

21分

要倒水喇

好快反cup
一切都喺brad預計之中

真係入左東決咁某人情何以堪

米能輸啊，塞你要4-0所有球隊為我正名

見brad 亂鳩咁出monore 就知輸硬
今日防守做得好 lead 住21分真係唔驚輸
點會日日好似上次咁-6

76 打 塞個po 即刻靜止咗咁

76唔會成場都射到咁 尤其紅撚 捱到個陣可以反杯

保皇黨退左場

呢個po係騎區
正常

D死占狗好撚串

真心76人守得好 攻擊其實唔會「手感」特別好 當然JJ係
上場Celtics太多Mismatch 搞到好多open look睇定射
Brett Brown調整得好
今場如果唔係MB防守太心急 76人可能領先更多
Celtics要追要打多D Haford

塞感覺上一冇手感就成場都冇

上場輸休息太耐未入局

76er真係有打法

2支炮走位走45度同0度
拉出比大帝打
或西門cut in

塞迷依家應該懷念緊榮縮

唔反紅撚了

Who

今日Roco醒神到

都未到第4節

你地round1 leading scorer

無榮無美國隊長打到咁算係咁啦

希望下季齊人對勇

76 2粒superstar
Celtics 唔通靠個tatum同 brown咩

roco生性

咪又係新仔黎

睇返上個POST就知了

Ripple死左link
求第個link

我係76迷都覺得藉口啦

2隊輪流起q
冇咩參考價值wo

屌奶星air

要睇第3場

yes
no excuses

未到superstar
其實兩隻都係算新仔
今年先真係落場

屌你d 死塞狗輸波就發脾氣

罰球air

MB

大家碰撞就叫輸波發脾氣

主要呢兩隊都冇咩野好抽

Jalen Brown EQ做咩?
MB又做咩TO

要hard foul架啦
抱住你唔想你硬著陸都要推
係咪咁熱血
不過convington今日生性左
不枉我上場怒屌完佢

巨星系統下養既 同 體系籃球養既
已經睇到個分別啦

條仆街合約戰士下場又瀨屎架啦

唔要可愛

西子又留力

紅jer勁

病閪有冇出場？？

準一場柒一輪

X2

唔好啦

上個play 比人打面冇call 咪推下你

真心唔明今年新人
ball點解可以第2

好難想像出年塞勁到咩程度。。。

因為佢係ball

Smart Flop左兩次

閪門1p3r3a3to

咁都offensive foul

兩隊都是正氣波

咁牙波都唔係打得差嘅

倒水

揀新仔唔喺剩喺睇即戰力

安仲謀儲左太多assets
再加有隻陸遜係到

呢幾球波好撚正

brown 終於入

對咪嘈比呢

倒了倒了

榮叔見到rozier 好開心lol

西波算9數啦

佢依家打緊個隊一樣有

換ad

但同比1 - 8佢打等最差
唔合格

屌奶星嚇撚死 咁樣落地

Embiid 嚇死人成日啲落地

又係馬後炮咁講無意思
咁MJ都唔係狀元 KOBE夠13PICK

monroe定啲黎啦

都唔同類型

其實出年76都會好值得期待
而且佢地仲存cap

MB落地
個心離一離

冇了 倒剩10分

佢仲要係度摔膝頭我以為又爆咗

唔公平啦

我咪嘈世界第一

比嚟冇意思

垃圾隊 就係識倒水

MB 歐洲步爆樽

咁快就玩到得番10分

簽到lbj就係

塞贏

倒了

湖要pg喎
有邊個pg好過波？
屌你唔係當simmon係今年draft啊

屌 我咁都燈得翻塞啲手感

痴撚線連燈仔燈撚到

Ching

紅撚好心咪撚出手頭先 輸咗6分啦

屌你76回防散步

屌你老母

光速倒水

豬

4分 痴線

真係輪流起q

屌牙 himon都燈過我雀唔洗還牙

倒水又倒得幾快

完全唔知打乜鳩頭先

20分倒晒

大倒特倒 唔睇了

本來以為唔使睇 再望望比分

十零分波 都叫咗你淡定啲

塞而家三分已經多過76

kevin hart恥笑完就倒到而家

Mb roco兩球clean block foul乜撚?

虛火姐

燈能到

cls

我睇左乜撚野

點解唔叫time out
點解唔壓秒先射
呢隊76真係犯哂無經驗既錯
病閪控下節奏啦
訓撚夠未啊屌

塞軍

明仔咩事,入晒

想輸

依家啲波lead十幾分 幾分鐘夠倒晒喇

都唔知驚咩

有冇直播LINK?

咁人地咪狀元囉
有咩問題

再叫得返4個

有無人知點解無kyrie？

塞又玩負碌籃球

搞咩 未入更衣室就想倒哂

今日聰明勁撚到

梳

好似話3分越好 豬波機會越高

柒碌人

www.av01.tv

倒到咁啊

你76迷？

傷咗

痴撚線燈撚到

嫌隊友太廢唔想打

又一次證明唔對於塞黎講IT又好irving又好
其實都唔重要

好波啊

今年好多波都係落後十幾廿分追返上黎 已經第4,5次

佢塞FANS黎

難怪禁藥黑哨論入我地數啦

條J漏左喺gym度未駁返

今年咪嘈咁勁，
所以先顯得頭五弱，
但Ball算係咁，
fox就真係垃圾啦

真正勁嘅係少帥

成個system真係好正

快攻都可以成日射3分既年代，手感好緊要，lead 10幾分真係唔算咩一回事

20分倒到4分
仲要係鳩打咁倒
比著惡d教練
10分已經叫個to屌人啦

做乜撚倒成咁都冇叫暫停

咪就係 啱啱咁都唔嗌timeout

西波龍真係笑撚死人

東岸第一

點解仲有人會問呢條問題

12號咪kyrie囉
bench條西裝友叫rozier 唔知乜水嚟

me 轉左迷76了

榮少件衫型到

問筆掃可能會知

第一日睇波？

淡淡定有錢剩

領十幾分唔洗叫囂

輸十幾分又唔洗絕望

Where amazing happen

你講咩禁藥論？

真係垃圾嚟 siakam>ibaka

Youtube成日冇得睇 DIU

咁果兩兄弟呢？

二巴真係要諗下退休

2個打得唔算差啦

一定未到垃圾先

今日LOWRY打得好架喇

恐皇症群體發作

塞手感搵返 下半場一開波就反cup啦應該
跟住直落到尾

吾皇串撚到呢

我覺得raptors應該打多一兩年就差不多要自爆 希望自爆前可以爭下氣

開唔到po就想喺到燈?

冇用㗎

廢老周圍剪指甲

西門係咩環境

差唔多自爆?
爆咗幾年啦喎

2-4 2-4 0-4 0-2（暫）

第一個2-4係咩嚟？

有出場？？

Sor
0-4西波巫
我錯

認真問，其實vxxxxxxxx 都算係克到猗個底，點解唔放佢出黎耐d...

roy 睇唔睇埋playoff 嫁，比咪嘈拎啦

今年最後機會啦

下年完全體塞、更成熟76、復仇溜馬

騎如果lbj冇走仲有net pick加強

屌 shaq

睇埋出年season

上場塞咁準咪鳩嗡佢地食禁藥
點知而家上連登都要講明真心定假膠姐

天材casey既戰術唔好去質疑

都算有啲靚asset喺手嘅

朋友準備好贏波未？

屌佢紅撚全部一接就射，人地兩個人夾埋來你傳返比西沖入去搏分好過啦

再上一年比pp ko

屌
西波龍如果件星得D
FINAL都得佢入啦

最橙係你講完之後其他人唔識分真假捉住你個REPLY黎屌鳩我地呢

都唔知搞乜一定要射三分

咩事？以為輸硬無睇

係心理問題多過實力問題啦

多得trash brother 咁廢😂😂😂

有冇人有睇 dr.j話76應該揀tatum

真心假膠都唔識分就唔好理啦

垃圾 76 經常問題。三分熄火都照鳩射，人地問問拉返晒

塞起q

鳩嗡唔係問題，採花蜜幾咁閒，但你嗡完之後見到人比人屈你解下畫啦

而家呢點睇你打攻定守
攻一定西門
守就tatum

唔好話爆啦，今年係超水準年，本身天賦唔係高到可以60勝
之後Lowry Ibaka老一年，啲新仔進步空間唔算高，加埋regression去返45-55勝差唔多
15年鷹隊60勝都無人expect佢會keep到啦

倒剩2分

ben打左PG，富冇位打

76人我笑而不語

講啱打可能係
但76風格就係㨂最好天賦個個
況且依家仲賺多左個PICK

今年係牙富

鬥射3分，搏起q

唔同屆

其實真係幾fit

防守唔差 唔食球權得分手

豬其實都應該想佢定位打雙能衛

咁一定係tatum
你個閪又唔會打sf嘅
揀個防守型嘅當然好啲

病有乜用？

豬都未打 同埋豬好有用

其實係，當你擺BEN做PG都唔知要阿豬來做乜。

唔記得閪傷左一年

比笠仔屌打 今日

屌牙 今年roy嚟

記得本身唔係想擺閪落PG

安爺爺送多個PICK既機會俾你唔係唔換下話
而且用狀元㨂既TATUM

變左3分賽

Simmons Tatum Covington Saric Embiid
高到仆街

反杯

咁又好似係 tatum如果係狀元成件事好唔同

長遠問題冇解決到

點都要隻有單打能力Combo Guard / Swingman

如果牙豬跟少帥一定勁撚過咪嘈

又冇咁好手感

做乜撚野...

西

睇埋富豬下年打成點再講啦

少帥你當係有防嘅mda
你塞咩入去個pg位都打到曉飛

垃圾閪

牙🐷

閪今次真係爭唔落

所以我唔覺得trade up要豬係錯

Draft前達行程唔好，無乜隊想用top pick揀佢
係得些路迪堅持要達仔

閪門

smart 唔係諗住咁遠入到掛

冇進攻技巧真係好濕濟

閪

原來你反塞

咁你食屎喇

呢兩隊點同吾皇打

唔敢攻
得番咁少時間

冇遠攻
俾少帥撚到死

輸撚硬

好垃圾roty

老實我覺得如果唔trade，bos都係會要豬閪

安爺爺之後講咩唔換照pick tatum嘅野，聽下好了

塞睇少帥嘅能力cover到邊

閪講真衰過波。
係生得高大又有體能，死好彩

無射波就預左
但做好d串聯少d to啦
成隊76而加亂鳩咁打

騎士取得2：0系列賽領先，完全摧毀暴龍主場優勢。

喔對了，當LeBron James的球隊取得系列賽2：0領先時，他的戰績是完美的21勝0敗。

#WhateverItTakes

76手感時間已過 下場請早

要左豬就唔會trade榮叔啦

唔夠歷練

睇返15年鷹隊就知結果係點

講過閪唔射得好快行唔通

蕉仲話唔識射都屈機

Toronto sucker

佢連串連都做唔到，而加帶波過場叫人接波食佢一下PICK就射ZAZA都做到啦

安爺爺又贏

唔同意

佢大不了再trade

DDR 俾高咁得好緊要，仲垃圾過垃圾兄弟

佢其實應該就係唔想要豬同波先TRADE

DDR 俾高估得好緊要，仲垃圾過垃圾兄弟

唔射得打g位真心俾人撚到死

係就係

但萬一76唔show佢，佢再trade 落d?

塞做咩追返上黎

唔出奇
TATUM個行情個陣又冇咁好

上年靠ab0絕殺勉強偷到1場

其實呢隊綠軍都係初起

根本豬都可以打到ben個位
直頭做combo guard
拿拿林趁有trade value應該trade走Ben
現代籃球你要champ都幾難可以有個point guard唔識攻又唔識射

牙ben已bust

Ben 爭氣d 啦屌你老母

強如吾皇 今日都玩fadeaway 殺死比賽

咁打唔係問題，只係唔入姐

第一年
Training都見佢有練3分

點解綠軍傷左兩個主力都可以打得咁好？

聰明今日勁到

少帥勁

佢有人夠歷練
76最有歷練個個

同東岸太廢

等佢offseason練射波 第1年打咁快就話要trade

Casey好大責任
第3節收起Vxxxxxx同騎打五小鬥快，結果比love打爆左

紅撚今日打得好好，唔好殺佢ok?

攻又未至於冇 剷都勁

可惜得一飯 太易守了

講緊果個係future king喎
Trade?

係咪打小個

勇士傷左兩個主力都可以打得好架

猴都有。

76人倒水倒得咁勁

下年有吾皇
TRADE得

講得好 真湧迷

中肯 三分無curry咁準真係無資格打控衛

不嬲倒水都勁

講真,如果唔係hayward 傷,tatum未必打得起

semen

睇呢兩隊教練鬥智障都係一個精采位

羨慕？

睇個勢真係輸硬
頹撚到

攞𤠣個啲垃圾比
𤠣每年都話練 每年都喺咁嘅閪樣

你訓醒未啊屌

MB係你做野既時候喇

認真討論下

成日話少帥個防守體系好

其實係有啲咩咁特別同人唔同

佢冇rim protector都感覺好穩陣

既然有練點解唔射？
企係3分線空哂都唔撚射
對面少帥真係睇住黎食

殺不殺BS?

所以咪護框唔多好

大炒

輸了數字人

閪門上季成年做過D咩

系

收皮了

cow女

有al horford

塞少2件星都姦到鹿同6 下年真喺玩晒

al horford

無ki GH 都win

淨係睇佢點掩蓋it9既防守盲點就知
一離開綠軍就現形

條友好似唔太怕你switch 咁

就係因為冇護框所以機動性高=好防守？

Roy???

Kawhi二世
甚至上限可能比佢更高

屌熄機。做野都無睇呢場西波咁悶

全部都係3號位 4號位
無限換防都唔驚mismatch

Ben no 3 易守好多

我原本覺得佢head米曹好多，但睇r2米曹真係好啲

靚仔有加成

進攻會勁d防守渣d?

你地講到Ben Simmons 唔似會練到肯波咁

76人可唔可以complete the process 就真係要睇ben仔肯唔肯再下一成苦功啦

boston暫時都好有機

唯一不利因素係,依家boston 得分 lead緊係 smart

點止3,mid range都冇

單挑基石同黑氣喎
俾啲掌聲啦都

塞無左邊個都得，但唔可以無少帥

rookie?
high school 定 college player

過唔到有占屎既騎士VS摸唔到西決地板既男人
邊個慘情D

smart 準塞輸呢個係定律黎

我覺得真係同我心目中rim protector爭好遠 不過有咁嘅機動性同時 又有翻正常嘅護框能力都幾正

係你班友睇撚少塞

Kawhi變出名都係入黎之後2-3年
Tune左勁耐
但Tatum 第一年就咁
重可以tune
上限係邊就唔知

Kawhi 防守勁Tatum 勁好多

反而覺得Jaylen 會做到Kawhi 咁 有防有攻

反而我成日覺得tatum有啲似Paul pierce
未去到好athletic 但進攻技術幾好

無話要curry咁準
起碼當你好似draymond咁企係胡蘆頂
對手都唔敢完全放佢3分
即使draymond咁唔準
你打控波但唔射得波根本對面等於守少個
我認同Ben視野好好
但幫補唔到

其實打po就知一個球星有無鬥心
米嘈、mb同tatum果樣想殺人咁
但病閪 永遠個樣都係未訓醒咁樣樣
真係唔知佢有無鬥心……
不過睇佢既天份仍然對佢有信心

唔關事佢防守好但計護框相比起係一般
但佢外線特別係毎堆鋒線運動力好防守補番數
加埋塞班友成日都食過期春藥咁款
外線壓迫夠狼
所以咪唔差

塞唔會有thon maker呢類既blk shot撚，只會不停pick guard

講真佢空間型4號位算啦

咁落去中鋒會唔會被淘態

咁就連續2年都係打呢三隊
溜龍塞 連次序都一樣 屌去西岸啦 咁樣真係ON9

上場打熱火 閪都好有鬥心喎

比啲low post睇吓都好吖
剷籃都係靠屈體型 打咁耐淨係得2次fg attempt

佢g2好抵讚
自已無乜手感都做到串聯
第四節有幾個助攻

暑假比d心機練波唔好去玩

佢DRAFT REPORT都帶講唔夠野心係佢弱點

病西得一分

打pubg啦去

同城城打機

有講

塞作客仲打到咁先講啦
咁何況呢場仲未打完

依d野等教練團搞啦

實際上依家有MB同堆炮係幫補到
冇射波最多話佢難做到關鍵時刻既終結者
但呢隊76未係致命
不過我同意既係擺個COMBO GUARD打佢個位SF攞番個3D係唔會差過依家

第一年咋WO 標準洗唔洗咁嚴厲

係咁架啦

mb上力了

野心呢樣野好死
個樣頹未必打得頹既

Isiah Thomas 成日都笑笑口 唔通話佢唔夠killer instinct 咩 講緊活塞個位

MB打到好燥個樣

wiggins

唔會
進攻點弱化都好內線防守一樣有天然優勢
況且塞不知幾需要人護框

串啱就得

一沉百踩是常識

Game6啲人都叫吾皇放暑假喇

鬥心、野心 呢d 唔係人人有

我都好少見第一年冇射波冇到咁之後既會練得到好勁

發覺仲有人會撈亂😂😂

你睇下對岸都有一個第一年新人勁撚到,仲有閪門係停撚左一年先養架

下季推返上去打4號位個問題應該冇咁大

Mb真係要調整下

Wiggins 直頭廢
唔好拎黎同ben Simmons 比

Ben Simmons 既視野 比Wiggins 好n倍

其實好睇閪本人既造化
教練一定有剪佢d「精華」出黎
但點樣睇呢d片就得佢自已知

睇完米嘈 再睇西
完全兩個 level
米嘈敢自己Carry 不停殺入去
西已經冇射波 剩控波 唔駛出佢啦

對岸太遠了 對手都有個JT喇

決賽都一樣

今年一定4:0

騎今年冇可能再廿球3分一場

推佢打4號 但係咪都係由佢控球 推個波上去個隻

閪d 傳波係幾 fancy 既

學下J kidd

但係佢好難有個護框能力又高機動性又高嘅中鋒 如果再多個al horford咁嘅體形 我覺得佢招無限switch已經冇咁有效 始終horfod只係對比起其他中鋒腳步快

仲有一節 咁快絕望 唔掂喎

練到射波已經好屈
我對ben 仔有信心
條友咁有自信 應該係對自己有要求既人黎

上4號唔識攻又有咩大分別

閪門如果今年暑假都唔練射波叫佢收皮啦

好睇起到身睇第4節

控都無啦屌
過完半場就是撚旦比個波人
然後企起ab位花生
唔講以為佢底線三分curry級

道理上射波最易開發，其實唔駛擔心

一眉

horford 打4號位最岩佢

前3節情況

唔係要佢變到頂級射手
起碼有average 既水平就ok
令到啲人唔夠膽放空你

同意
就即管睇3年睇佢射波
無論中距同3分可以去到幾準

TT

其實咁多人都係想要個新吾皇

最基本起馬要起手先啦
佢仲衰過以前rondo

道理上係 rr9一個得一個唔得

KIDD個CASE係有D特別
佢冇既係控波然後出手既能力
但佢定點一直都有番咁上下架

真心騎士可以4:0 4:1泡泡龍

慢慢黎啦

我唔期望佢有穩定3分

佢背籃中投進步就夠，由季初接近冇，到季尾一場有3~4球會咁樣射

我收貨

tie啦喎 仲咁串

依家個勢似似地會係咁

季後賽 可以收工
湧放RR9射 人地都入
西剩係覺得自己可以唔射波 其實係廢 唔敢射

塞最多輸廿分

第二節尾四分鐘打個come back

依家lead緊

我地睇將來

雖然ad已經好勁

但我覺得佢仲有巨大進步空間

成個po都討論緊76同塞果場

唔洗睇都知西波龍同騎個場已經無討論價值 即係西波龍又輸

麥Connell

MB 無休息過？

MB係爆唔入定攰

lbj第一年射波都閪
當然閪門仲閪
但想講既係射波真係有得練
唔好浪費自已天份啦閪

J Kidd新人年3分都有差唔多30%命中啦

打緊喎師傅

睇標題都知啦

東區第一落後2:0

Blufstream果個有冇人可以send條直播link比我

即場討論

串乜鳩

我叫76fans唔好絕望都串

抵你比人屌

殺完好耐 你太遲了

牙ben有射波啲數據應該冇咁靚

不過一定會進一級

射波差真係唔緊要,問題係唔敢射唔敢攻

tj仲有火過垃圾閪

KIDD後生唔太射得但佢殺入剷籃同分波得呢

今年之後西波龍會唔會重建？

始終打左咁多年都係咁

唔想射姐

一陣睇replay先

單打技術可以再提升

唔係個個都有曼巴精神當個框有仇

Ben Simmons 似喺想強化佢既優點 忘視佢既缺點
Regular season 有時都打下bully ball 咁

睇完第一場無哂期望所以唔睇了

100% 4-0既波
你討論埋我果份

又loop

入唔到final就要重建

LBJ勁到唔射波都得
同埋佢以前間唔中都會準幾場ONFIRE

依家先兩分波 咁快殺

4分

唔係拎lbj比呀

有冇直播link

仲有八分鐘

點解咁多台狗係youtube拍哂影片 講解泡泡有幾勁 會屌打騎士 個個都預測4：0 4：1騎士 笑撚死

係4:2牙 米再屈台仔

tj打晒第4節啦
要打一打沉垃圾閪先

Love有4.5成命中應該唔難 前8場有7場都低迷

牙ben諗住一分完場？

屌你老母真係西波龍黎
而家騎士咁樣都贏唔到

也許 他們不是泡泡龍

你地都係咁姐
Hinkie is a genius

76廢到...

4:2仲有機會嘅

後徹步尋日先有條片出估4:2
笑撚死

原來笠爆發攞31分 難怪輕鬆炒

稀客

唔同啦

個陣=放走左iggy，換左條撚屌洗剪吹返黎，唔重建唔得

brown d 動作好似中左bug咁
未好返就唔好打啦

JB 落地奶咗嘢？

咁的確猗係2左
龍直落4咪得

兩個rookie既數據唔係無得比
wade都話閪似佢

第一季打playoff
算係咁啦！
比啲時間ben 仔

要打得高效呀ching

呢球三分好瀟

76波 要睇

今日有冇得睇reddick尾段自爆呢

閪個樣

西波龍常規賽作客都輸晒俾騎呀

唔好殺BEN住,
Boston 一日都係smart 得分lead住,始終都係好大機會輸波

Reddick準撚到

roco咁都炒

今日紅撚自爆都唔殺佢了

靠佢吊命

反cup 了

Kevin Hart 我求下你唔好再做啲ON9野登我76

Kevin Hart

意粉都ok準

jojo好易比人fake起

做咩係咁仆街

發功

講到尾泡泡龍只係輸俾當代最強
泡泡龍團體波只能幫佢地playoff時球星有體力去到尾段接管比賽，靠ddr

Ddr嘅技術同身材未到頂尖，好難過lbj呢座大山
一個只有配角的資質好難做到主角

跳夠未呀垃圾mb 城城上身？

hart lol

76個球迷三分插槍

吾皇21歲個陣已經31 7 6...

cls roco

3分個個起Q

今場D3分真係吊住條命

塞要輸了

歷史嘛

拿老實，拎我皇比根本唔公平

我皇=現時top 5, 未來有機會top 3 player wo

閪門好迷茫

咁閪都單月平均大三月啦(差d )

歷史最強係mj

輸俾當代最強 笑Ed
俾生涯屈pp絕殺
俾巫炒4-0下克上
恐皇2-4 0-4 0-2（暫）
輸俾皇都叫合理
輸俾巫個兩年點計

直頭雪埋佢呢場就啱

Ben Simmons 似magic Johnson 多過Lebron

但ben hi射波係有機會好過LBJ

起身一睇，西波龍又輸

我皇現時top5
top 1啦下化

其實關台狗咩事
連外圍都係速龍熱D 騎士出線成2倍幾

76 上力

快啲出返嚟拖後腿

講緊all time

TJ有態 BS無 收起佢好正常

講緊總統山喎 你估講現役咩

老死MB入3分
KEVIN HART個傻鳩同CELTICS 球迷嘈 笑撚死

後徹步好多時唔凖
巨星波騎大win
團體波係playoff只係咬緊比分咁基礎

因間精液又跳出黎話你含撚

ME 心目中LBJ已經係第一。
佢太多強對手

同感 但未來點行就唔知啦

sor自

根本lbj就係百年難得一見

真係好難怪我皇賴死係東岸
你班垃圾都逼唔到佢西遷

yes，講現役就係middleton唔係LBJ啦

現役KD第一、DLO第二

因為隊入面唔夠團結

就好似波特蘭年年都輸比湖人

波特蘭唔齊腳咩?
有PIPPEN S SMITH D stoudamire sabonis R Wallace

後備D Davis D anderson , B Well

夠哂齊腳啦............

Bench Simmons

gd

Mj

仲出閪做乜尻呀

7.5/10

後徹步好撚燈得

呢啲就睇你點睇

現役球員 lbj 就第一
但我心目中 all time 計
Mj第一
Lbj 第二

我屌你老味

屌你老母閪門
Lonzo Ball 都好過你

你睇刺冇撚左隻kawhi變左點就知

洗唔洗屌2次咁嬲

MB抖左一陣又等住出

brown

塞

11-2

好啦

今次你又中

火箭出局講mda又中

屌塞真係好撚強韌

雖然我唔太鍾意塞，但好撚respect

rozierrrrr

rozier

知就好

垃圾樓豬開post啦

Rozier大心臟

第一次係嬲DLO 無第一

第二終於忍唔住 忍左兩秒

佢去邊都比人屌架啦 留係東岸又話易入FINAL 去西岸既話又會屌佢想入強隊

我諗佢要去西岸最尾個隊 1個人帶隊波打入FINAL拎埋CHAMP先得到連登仔認同

屌得好 無LIN頭 真係

開PO啦樓豬

跳起左先發現無人接波

今輪好睇

想塞軍贏
純粹想睇塞軍冇Kyrie 同隊長都去到決賽